即使美國國會通過咗「香港人權與民主法案」，但Trump唔執行，咁之後大家打算點?

到時英美甚至成個西方都唔會幫香港
加上香港呢邊D狗已經開槍
之前所講嘅「攬炒」喺人權法唔執行之下大家仲諗住點實行?

推!

Push!

Trump無得唔執行

支共喺枱底比錢收買佢咪有呢個可能

買得到就唔會打貿易戰啦下話....

侵上位時已經講過佢唔使收任何人嘅錢
因爲佢自己本身大把錢
如果唔係使乜走去打一蚊總統呢份工

其實你知唔知自己講緊乜？

真係好撚搞笑，搞到咁都話侵收左政府錢，講出黎個個人有無腦

唔撚好玩 係香港先有咁戇鳩既事

佢講兩句個股市可以升/跌到pk, 要㩒錢話都冇咁易。

兩會都過三分二票通過既話trump 冇權veto
所以要繼續落力文宣拉票
等佢冇得veto

除非真係達成到協議
但問題係要侵肯信中共既"協議"

繼續爬囉 可以點。 唔通做到一半上床訓覺咩， 如果係咁你一開頭就跪低舔啦。

用錢收買到Trump
係咪2019 最好笑既笑話

點解貿易戰打到而家都未完

從來都冇諗過只意美國幫手，佢幫都係bonus，自己屋企自己唔處理on撚9

你都ok on9

其實收埋侵侵唔難
你中央一野10萬億美金cash就得
快收買

天真嬌出現

一個0國際關係既時代革命
學人做孫中山
天真嬌都比你醒

就係你呢d仆街攪到香港宜家咁

喱個大家應該要諗定 一早講左 對內閣施壓係難過對議員施壓好多

恢復社會秩序
唔好再諗咩革命

又有三毛宣掦失敗主義信息
有2/3 一定要簽兼通過

我點攪呢
我又唔係中共
又唔係泛民，何德可能？

因為你自私

Trump已被俄羅斯收買，論不到中國，哈哈! Trump 幫不幫冇所謂，最緊要抓實美國兩黨同有心選總統的人。過了法案，Trump veto 不了

靠你鍵盤咩垃圾

你連敵人係邊，朋友係邊都未識分

唔好太依賴美國，我地自己都要打經濟戰

全面攬炒

不能同意更多，要多條戰線並行

On撚鳩，話唔撚靠美國就一定唔係朋友，屌你老母你都幾撚幼稚你都係坐係到拎部電話係到咀啦

係到冷氣屌你老母收啦柒頭

等死

真心定假膠

全世界攬炒

你都on 9 繼續爬
晤通真係回家睡覺？
可以仲癲 晤冼睇美國嚟玩

三你老母

法例並唔係由侵去負責執行 , 唔通有人丟垃圾又要佢去告咩 , 有法例就會有相關部門去做 , 隨非侵反對執行就另一講法

而家就係話如果Trump唔執行「香港人權與民主法案」嘅話呢場抗爭應該點樣繼續走落去

你十足十街邊d垃圾廢老一樣

過左先諗啦ok?

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

過左2/3冇得唔簽
佢唔簽放係台面十日都會自動生效

唔識就咪衝出黎柒

你收皮啦
唔排除有呢個可能架

瞓醒未呀

好清醒

收買美國總統
即係收買地球最大權力既人
你打左呢段野出黎你自己有無笑到

冇
支那咁撚多錢有咩做唔出

你唔識字 ?
法案唔洗由總統親自執行 , 除非佢反對

如果佢反對唔做野呢

老老豆豆 靠自己香港輸撚左九世啦

參眾兩院要過到三分二人支持 trump 先一定要簽
如果參眾兩院各過半數但兩院加埋唔夠三分二 trump 可以唔簽
驚嘅係共狗可能會用啲trade 黎引trump 唔好簽

國會再以 3份2 人數反 cup 佢 , 最後都係要做而且好肉酸

過左唔一定要執行

只有來一場不對稱的戰爭

大中華膠又想散播唔靠外國嘅風向 , 如果今次無外國幫 , 已經通過左

唔係啲後生勇武香港就真係輸左九世啦，咪撚用外國搶班細路光環啦，有先後次序架豬閪，外國見到你香港人為民主企出黎抗爭，人地先幫口，屌你班on9打幾隻字唱歌咩碌撚

你條柒頭就成撚日想帶風向啦出撚哂post

每一個環節都重要 , 首先外國聯署反惡法 , 催生第一個百萬人大遊行 , 再催生 612 勇武抬頭

咩可能都有
如果佢真心膠信支共會開放市場

希望順順利利通過

咁你真係真心膠黎

佢係咪睇錯左印尼總統

不推回覆
講中共錢多 收買美國總統 既人
個腦一定裝屎

收啦

裝你老母

講唔過又叫人收

唔幫佢就唔會搞咁大場戲
支那同美帝一定反面
睇下會唔會直入冷戰
牌係手一定會打

弱智就死撚開啦

其實唔係買唔到既
但果個唔係土共囉

弱你老母

收皮啦